琴日叫極個朋友都唔衝，仲愈叫佢愈嬲，最後佢走左。

是咁的

我個朋友外號叫蘆葦

琴日係前線如題咁叫佢一齊衝，但佢無反應。

樓主切jer plz

佢話自己對記者朋友係最客氣